大家點睇奶共朋友

身邊有人成日show off
參加乜乜青年促進協會
乜乜灣仔區傑青
返大灣區做嘉賓等等紅底組織

對於呢幾個月既運動完住無表態
點解可以係平行時空一樣

戇鳩仔囉, 奶共又點, 你無錢問啊爺拎錢..
唔比你不特止, 仲要打你兩巴, 等你下次唔好再求佢..